連登評選最正常女youtuber catgirl唔好嬲豬啦😢

阿ken買左啲攝影器材 成段開箱片自high
激到catgirl西囇面

啲人喺片下面留comment攻擊catgirl bb

你班香港人無啲幽默感

唔鐘意就唔好睇！
唔准攻擊youtube界唯一清泉catgirl bb

其實我真係段段片都睇
以為佢真係對人啲comment睇得好開
點知今次段片就露真身
淨係like讚佢嗰啲comment
負面嘅就串柒柒咁回應
段片入面同啲comment都show到佢擺明堅嬲
人地善意意見叫佢唔好嬲攝影師
佢就起曬gong話人地睇佢啲片太認真無幽默感
真心失望 如果咁介意人地講咩就唔好扮豁達啦

佢真係好樣衰

唔鐘意咪唔好 __ 囉

Show Blocked User - 屁屁洗腦超人⛷

Cat girl 都攞上來講，唔block 等幾時！

幫條垃圾豬閪做宣傳

咁撚肥
老d就知死

睇片碌落去 睇親d cm都知佢好撚玻璃心架啦
明明d人都唔係話佢 就算旅行片建議佢去邊度玩 都比佢話
唔知係咪太豬西 內心太自卑

開頭以為佢好豁達
原來條友好鬼小器

我以為佢個icon係惡之華條變態婆

我都對佢好失望

唔覺佢個回應有咩問題

終於有人屌個肥婆
先唔話佢d片垃圾
接受唔到人地批評都算
人地留言俾意見佢 又要串柒柒回應
佢拍片無非都係想有人回應啫
拍片放出黎，又要唔俾得人講
你話佢做乜鳩先
不如關左評論 唔好俾人留言
一係就轉私人影片自己睇算數啦

我覺得樣衰係問題呀，態度唔好咁衰先得架

鍾意睇佢啲片但佢個態度真係有問題
KEN買啲器材都係幫佢拍片用 洗唔洗黑面黑到咁
就算係覺得佢亂洗錢 都可以鏡頭後講
無必要成條片鬧脾氣 搞到個氣氛咁差
加上有人reply話佢應該態度好小小 佢就話人太認真
睇落真係唔覺得係節目效果故意扮嬲

其實唔止呢條片 佢對KEN態度都西西地
小小嘢就黑面 唔知係咪人地情趣黎／節目效果啦

PS 如果唔係KEN 我諗佢啲片未必會有咁多人由踩變讚

對佢好失望

佢條仔咁都忍到
真係世界級好仔
先唔講catgirl性格有幾閪
佢咁既外表已經冇乜人接受到

肥婆性格係咁

[quote]鍾意睇佢啲片但佢個態度真係有問題
KEN買啲器材都係幫佢拍片用 洗唔洗黑面黑到咁
就算係覺得佢亂洗錢 都可以鏡頭後講
無必要成條片鬧脾氣 搞到個氣氛咁差
加上有人reply話佢應該態度好小小 佢就話人太認真
睇落真係唔覺得係節目效果故意扮嬲

其實唔止呢條片 佢對KEN態度都西西地
小小嘢就黑面 唔知係咪人地情趣黎／節目效果啦

PS 如果唔係KEN 我諗佢啲片未必會有咁多人由踩變讚

不能同意更多
內容係有
但無咗高質嘅後期制作絕對唔會有咁多人睇
阿ken真係真愛

樓主打手

ken gor係味有咩把柄比肥婆jar住

引人去睇即, 扮嬲你又信,
呃下播放率整d noise又信
收啦,打手

無一個肥婆係無辜

我收咗佢五箱美極又話你聽咩

肥婆不嬲個格都係仆街架啦